知道朋友比人帽咗

知道條囡鍾意咗個台灣仔
仲買埋機票飛台灣行房

好想話比其他人知但要幫條囡守秘密
利申 男女方共同朋友

暗示畀條仔知，希望佢醒覺

同邊個fd d 先
同條仔fd 既咪暗示佢知囉
係條女一腳踏兩船先

條仔自己衰先日日做gym唔陪條囡

同條囡frd d
但又覺得個男仔好慘

笑撚死 原來成日做gym就可以合理化被帽 咁都唔同條仔講你真係唔好認自己係朋友

盲嘅？ 因為做gym**唔陪條囡**

做gym定造愛吖？
樓主唔好多事，可能男女雙方各自各精彩呢

所以？咁就可以比綠帽男朋友戴？

女人

收帽哥位自己都衰先

硬係合埋把口啦
士旦幫一條都係死

不過其實有少少想pm條仔叫佢陪多d個女仔
但突然甘講又好唐突

你朋友

我盲既話你一定係智障
條仔掛住做gym唔陪條女咪叫條女飛左佢囉 閪痕想食台狗腸咪分手再去
帽人就係仆街架啦